【未普評論】 北京政府到底想幹甚麼？武統台灣？

#武統台灣 #南海 #解放軍戰機

【未普評論】
北京政府到底想幹甚麼？武統台灣？
20210128

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

在剛剛過去的幾天，台灣海峽和南中國海風高浪急，美中兩軍空前對峙。大陸解放軍戰機和殲擊機密集飛越台灣領空，美國航母出現在南海，兩國軍機甚至同時現身在同一空域相向飛行。一場地緣政治風暴似乎就在眼前。

（以上評論純屬作者個人觀點，並不代表本台立場。）

#武統台灣
#南海
#解放軍戰機
#新聞聯播247
#習近平
#中國夢
#未普評論

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道 》

【官網】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【Google +】
【YouTube】
【SoundCloud】

結論：唔會打仗 完。